嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力

文宣plx

支持

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

推

係有時必要時先要合理防衛啫

push

agger

推

有冇人可以整埋poster做文宣

Push

一直都係咁其實

要同外國大力宣揚呢樣嘢

被藍絲廢老打其實係攞同情文宣

警察唔黎 再博國際關注

理解有政府漠視政府民意 警黑合作打柒啲廢老藍絲情有可願

但咁先係體現到我地香港人不斷反思進步嘅不死精神 亦都係一次民意嘅驗證點 香港人唔會因此倒戈

岩啊屌 警黑先係無差別打人

除暴安良=/=宣染暴力

推到製圖巴絲們見到

推下

文宣組？

推push

邊個偷偷留下負皮

係呀

文宣巴打出動
Twitter戰線立即repost

示威一百日，黑警用槍、汽油彈，黑社會用刀，示威者都係用棍, 汽油彈，已經仁至義盡

推 手足係有腦袋嘅

對狗除外

冇錯，坦克一日未車到埋身，都唔可以有還拖嘅想法

獅鳥係獅子山上天生就有正義感嘅神獸，而且越大越正義。喺獅子山上攞咗獅鳥蛋番屋企養嘅人要注意，開始咗養獅鳥，唔好做唔正義嘅嘢。獅鳥嘅本性唔係對主人嘅忠心，係對正義嘅應同。獅鳥會讓佢應同嘅人騎，但係會攻擊邪惡嘅人，不論邪惡嘅人係咪自己嘅主人。終有一日，長大咗嘅獅鳥會飛番嚟獅子山頂聚會，希望到時所有養獅鳥嘅人都係騎住隻獅鳥飛來，而唔係俾隻獅鳥捉住來。

山上有好多蛋。我哋麵包店養緊一隻 BB。好 Cute 呀!!!
🍮🍮🍮

藍絲拎住刀點計先？（未攻擊，但行黎行去）

錯

示威者永遠不首先使用武力

只係自衞還擊

Stop Charging or We Use Force

正當性問題嚟㗎我嗰句係

咁你就錯了

我嗰句嘢係指個正當性

我地係自衛 以武制暴

冇撚有錯

咁掟汽油彈呢

會使用武力皆因對方出手先

叫民記幫手？

一拎武器出黎就好數數字啦

市民不惹事也不怕事，當市民生命受到威脅時、不得不採取反制措施進行自衛。在此呼籲、各位大爺大媽要保持克制、切勿令行動升級。

不傷害無辜

有刀就影相再打

推，政權死物除外

正當自衛

正

I recap in English, someone writes 文宣 please

Why the fight on the Hong Kong streets? 👊

Pro-government mobs and thugs are IMMUNE to the police enforcement and the law. The past experience was that thugs attacked peaceful protesters and the protesters refrained from retaliation (some of them even lifted their hands above their head to show they didn’t intend to fight). The result was that the beaten, injured peaceful protesters were ARRESTED, further BEATEN, and PRESSED CHARGES UPON by the police 👨‍🎤🥊 while the attackers, the thugs, were SET FREE and even ESCORTED by the police for safe departure of the crime scene. 👮‍♂️👤

Reluctantly, to fight back on the street and NOT TO contact the police is the ONLY WAY for pro-democracy to protect themselves and the weak around them against the thugs and mobsters in these lawless times, when police’s selective law enforcement is prevalent.💪🏼😢

p.s. protesters are trying to minimizing the harm by only responding when being attacked by and try not to induce permanent injury on the thugs.

(Please spread this among your friends to help them understand what’s going on in Hong Kong 👫)

不嬲都係咁
不過都可以做吓文宣講明

咁上週日魔法師算唔算係先出手? 現場睇落好似係咁.

你唔出手先我地係唔會冇啦啦打柒你

推

有必要制定幾條行動原則，提防有鬼搞事屈落手足度

can someone make it short-term plZ
唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

對於中方執意挑起衝突，本港『不願打、不怕打、必要時不得不打』的立場非常堅定、明確。此前本港已經多次闡釋，在此我不再展開。我只講兩句話：第一，香港不是嚇大的，香港國民政府有能力、有信心維護香港人民的利益。

總之任何武力出現都係因為對手先出手

武力係指對人
死物唔算架

臥底除外

只有自衛，保障身邊的人

g chi

自己decide poster內容黎cut/edit得唔得

無武器就話姐

手揸武器
唔通硬食一下先？

唔係鼓吹武力
唔知你有無去過前面
但實際情況係好快好亂的

呢點無問題，武力係還擊同自衛

正確

咁係指對人

聲咩明
又話無大台
屌你老母都戇鳩

口號係：be engaged to engage

唔支持就笨啦

示威者不願打，也不怕打

要推

仲唔明

正當性問題

推推推

推 有好多會誤會我地

點呀阿sir

以合適武力作防衛

Agger

貼去連儂牆

大大隻字

絲打有腦

應留意有Full Gear但肩膊位,頸胸位或頸後又特殊自發光設備嘅人
按理若果唔係差佬,咁樣刻意標識係會被差佬優先處理,除非係盟軍正規軍殺到,否則按理無人會咁刻意嚟標識自己

非大台

對面持刀，持棍、或者即場吹雞叫人過黎聲稱斬你地、已行駛緊暴力

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

agree!!!!

Justice defense

Support

不傷及無辜

人人都可以做文宣講出自己嘅睇法

推 自衛反擊

咁似貶義緊

我絕對相信手足
只係啲外國傳媒唔係香港人
好容易會斷章取義

所以一定要做好文宣
幫佢哋打好底

示威者，手足，義士全部是保家為港，正義之獅

好簡單：
受到威脅
公權力失效/未能夠保護自己
使用武力控制情況

話不傷及無辜咪得囉

現場點控制到主唔主動

生物感受到威脅會作出自衞本能架

同意呀

即係點

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

見義勇為

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

仲唔明

講一定要咁講

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不傷及無辜攞唔到個正當性

如果佢好很危險咁fing左幾下,而你又好很驚,咁就學警察叔叔衝埋去禁底佢,拗佢手,膝頭壓佢頸椎,用繩穩固地穩固地穩固地綁實佢,我明白因為新手,可能會時間用左好耐,等到個心冇咁驚就好報警啦

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

其實唔係咁簡單
先，係指先於嘜野？先於被襲擊，先於被襲擊的可能 （2者有分別）
我明你想指出師有名，但我反而係想講，我地又唔想有片（video),同埋就算有片，都可以話選擇性咁影，根本好難證明邊個先（現場當刻都好難證明，因為九成話對方先），反而諗下最傷可以幾傷好過，暫時原則係非致命。

係主動
有人攞刀就要首先啦，唔通被佢斬一刀先郁手咩
佢攞刀已經做左主動

手持武器 或者凶你 已經係使用武力

贊成

咁黑警係咪無辜先

光明頂同升旗易得道好有道理，共匪籃屍黑社會，運動初期並冇還撃，以為好烚打靚仔靚妹為樂，自從幾次＂還撃反啅＂見紅，班廢佬藍屍黑社會都收憸唔敢亂嚟!

講一定要咁講

Pish

黑社會攞住把刀，係咪要比佢斬一刀先出手呀？

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

可以睇下呢個，預判式自衛

佢揸住把刀個下已經係使用武力

之後嘅嘢只不過係正當還擊

死物同人有乜分別

記住,警察叔叔話電光火石間要作出行動,威脅生命既垃圾桶同埋刀都係嚴重威脅生命既武器

Tui

G持

根本一直都係

推 ，只會係還手時用武力

agree,我地唔係元朗白衫人

示威者使用雞尾酒乃是最低武力

咁被動藍絲同班狗夾埋玩你你點走

反對
人地唔出手淨係企係度阻住你吊柒你
又要圍住人叫道歉？

你睇清楚先啦

以武制暴

我諗起一句：
談，可以！打，奉陪！欺，妄想！

睇清楚先啦

唔好淨係照字面解

人不犯我，我不犯人

之前我tweet 咗好多嘢了

除暴安良，替天行道

lmlm

721 811 831

WE DO NOT INDUCE VIOLENCE, HOWEVER WE SHALL NOT BE THE VICTIM OF VIOLENCE

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

除左講自衛，如果加埋保護出黎和平遊行既老少幼，令佢地免受恐懼，會唔會更加有力？

721元朗恐襲 811新屋嶺酷刑輪姦 831太子站殺人滅口

why not both

試著說 為民除害
不要說 私了

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

支持，希望文宣之餘，各位手足可以真正做到不首先使用武力

Sor 㯲錯負評

千祈唔好講私了

好撚蝕底

首先對人使用

Hard push g chi

武力本身就係對人

完全同意樓主標題
所以要有拍友隊先拍低
真正爆徒首先發難片段，
之後自衛開遮才發生
次序絕不應錯
片段係證明「誰是真暴徒」最佳證據

對方手持武器或者有攻擊你嘅意圖佢已經係使用武力

之後嘅嘢只不過係正當防衛

以前就係
宜家發現
先禮後兵只係對自己同手足殘忍

一路都係講緊正當性嘅問題

一直係咁都好

都要打好個底先

你都戇撚鳩
sir 你老味
我就做醫護嘅
洗唔洗俾張委任證你睇呀白痴仔？

你喜歡

如果廢老揸刀舞吓舞吓就唔可以等佢劈落黎先還擊，死幾次都唔掂

仲係唔明

唔同意你就屌人係鬼
屌你老味訓醒未呀

撞

你咁激動做咩

我可以同你講,如果915係批左遊行,而班狗又唔出黎搞鳩d人,我肯撚定一粒都唔會見到

G 持!

可以講凈係對平民？
對黑社會黑警唔使留手

只要係"良好市民""街坊"捉狂徒有片有咩問題?
如有片係狂徒單獨手持武器更加係罪證;
告佢咩罪係警察叔叔既事,良好市民係要捕捉佢,令佢唔能夠攻擊其他人,捕捉方法可參考警察叔叔執法

佢哋唔對你使用武力先你會用咩

係
如果我地主動攻擊變到同popo一樣

你呢個質疑就應該對應返呢個標題啵.
"嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力"
因為對方唔係無辜,所以示威者不會承諾不首先使用武力.

Self protect only

正當自衛不是打爛仔交

外國文宣

頂 一直都係對家無賴
一直使用暴力冇後果
但又要話我地使用暴力 係暴徒
真係笑撚死
我地做咩都有受到法律嘅制裁 黑狗嘅警暴
對家乜事都冇
係邊個縱容暴力啊？？？？？？？
我地比人恰得咁勁仲可以judge我地唔和平 使用暴力
冇撚事嘛 明明我地係用真．適當嘅武力自衛！

有關9月21通知

各同事注意，由於9月21日全港各區將舉行大型公眾活動預計將爆發大規模衝突，本局當日將按市區情況與航空公司協調航班運作，一旦市區情況失控或多區主要交通幹道受阻中斷，為確保旅客與機場各單位同事安全，本局將隨時取消當日餘下航班運作。
本局將制訂當日個別同事上班安排，而需於當日上班同事請注意人身安全。

AA人事部
2019年9月18日 14:30香港時間發出

其實唔啱,黑社會先會拎武器,所以危險,捕捉佢係必要,當然"良好市民"要多d,而且要有人拍片先可以咁做;
警察絕對唔可以打,等如打球証死緊,即使佢係黑哨;
而平民如果佢係唱歌,咪由佢唱lor,佢唱得唔好聽咪唱其他歌大聲過佢lor,佢打你就要捕捉啦

咁火魔法點算

繼續道德綁架自己
贏咗就係運動，輸咗就係暴動。依個時候仲咁多道德理論，點贏？

你咁樣只會陷出火魔法的手足於不義！

你諗清楚先好出po

係,所以要再聰明d

笑左

撕紙狗表示歡迎
因為佢地無使用武力
歡迎大家值一千蚊嘅文宣貼晒上去
成碌柒咁睇住撕紙狗撕晒佢

影大頭藍絲亦都表示歡迎
因為佢地無使用武力
歡迎大家拎埋個樣出去俾佢地起底
成碌柒咁睇住佢地影大頭然後闔家俾人起日都底

同意

愛你南亞仔

人地出手先自衛

呢個最難攪......其實呢.....縱火可以終身監禁.......係咪可以.....充份利用一下呢.....?文宣,冷氣軍師plx....

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

呢個我真係唔知點拆

入popo數 我覺得太勉勉

@勉強

推
呢一點要講得清清楚楚

冇狗冇暴力出現

pishhhh

要英文版

出左英文版既話 一定上國際新聞

仲唔明

由5年前咩都冇 比你噴胡椒 開始用棍 催淚彈 成立速龍 打到爆頭 再用水炮橡膠子膠布袋彈 邊個一直升級武力？

遲早要撕既野,俾佢撕lor,再貼過lor,但同佢講執返d垃圾,唔好做垃圾蟲,正垃圾廢物,仲廢過堆垃圾;
你有權貼佢有權撕,睇邊個忍唔住打人先
幾千蚊,為香港俾得起

免責聲明

認同定應同？

Btw, 皮已正

佢哋郁手先
我哋自衛係好合理
所謂先撩者賤打死無怨

認同
🍰

何苦自我局限？
一定要等手足俾人打先？

咁影大頭嘅藍絲呢?
仲有其他冷暴力嘅場面呢?
not all violence are physical violence

聲到2046 d藍絲都係覺得同相信係我地郁手先，所以比人打同比警察暴力對待都係無可厚非

而家要個正當性呀

你睇美國打人之前點玩

重點唔係做啲咩係講啲乜

係咪改改佢好啲
示威者永不會主動攻擊持相反意見的普通市民,只會在受威脅情況下以武力自衛。

一個汽油彈佢就有大條道理升級.....所以....當然有好多鬼.......因為佢地唔駛坐架嘛......

推，最多只可以自衛

你睇下美國打人之前講啲咩

又睇下差佬為咩事出紅旗

On9咁69 612 71即係割？
固步自封傻撚左呀？
你話平時私法正義不首先使用武力就話講得通
乜撚野永遠不會

必須 感謝文宣

算啦，一個月之後大家再睇返呢個post，就會覺得自己好on9
我只求呢一個月，唔會因爲無謂嘅道德規範，連累更多人受傷

唔撚係道德規範囉

發覺好多人睇唔明

冇錯

已經死幾個
仲有強姦
點都唔係先手喇掛

我剩係見到呢個月武力升級左之後係更多人受更重既傷

不首先使用武力 =/= 不使用武力

啱幫你推

同埋唔好用過分武力
如還手打對家時 唔好打到人半死得唔得

唔係道德啊.....係唔好咁蠢啊......

用嚟同外國文宣㗎 想唔想贏呀

唔係咁講共產黨咪可以抹黑你囉

重點係點樣同人講唔係做啲乜呀

發覺原來好多人睇唔明

總之警察叔叔點做,咪盡量跟lor

我哋攞咗個正當性對手咪變咗唔正當囉

你依啲叫做多左呀

係人都知我地唔會執極普通市民，只有我哋受威脅先會反擊。依三個月足以證明一切。你要做文宣嘅只需要講返我哋冇打爛任何商店就得

你明唔明乜嘢叫正當性

出師要有名呀

調轉我哋只係正當防衛佢哋就係蓄意傷人呀

要做到咁嘅輿論效果呀

推推

知唔知點解啲國家要話永遠不首先使用核武呀

梗係唔係講佢做啲咩啦 梗係唔係講規範自己啦

做任何嘢都要正當性

咁樣支共想spin都唔得

我地依家冇正當性咩，手足唔係傻的。有啲野大家知就得，講太白只會有反後果。

係要同外國講呀我哋梗係知啦

declare咗呢樣嘢支共想屈都唔得

側面可以令愛國愛港人士失去正當性

有啲可能㩒錯改唔到

yes

係，影相最重要，食飯前影相，跳閘前影相，示威前影相，散水前影相。

要最簡單帶出訊息
係政府既暴政 我地先用武力
係藍絲用暴力 我地先用武力

根本就係限制自己友
又話核爆都唔割
依家又話唔用利器唔首先用武力

手足斷手斷腳係刀傷呀 唔撚洗還呀？
呢啲規條我屌你老母啦

係

Ok。咁外國人知又點，火魔法依然會出，咁到時如果佢地質問我地點解出爾反爾，你點答？唔好話唔先用武力咩？定你覺得火魔法唔係武力？

支持

沒有暴徒，只有暴政
黑警濫暴可恥

我幾時有講過？

對方威嚇都係一種武力 所以不首先使用武力係咁解

你文宣事後要證明返佢有刀

因為黑警首先使用武力

唔需要話唔主動使用武力，只需要講我地用武力就是要對抗獨裁政權，根本天經地義。

人人都知好多鬼放火魔法,撩鬼攞命,全世界都知又點??
咪又係話恐怖份子苗頭,仲可以動用更大武力磡你頸椎,再出師有命用實彈亂9咁射,到時邊個死傷慘重?

你啱，就好似唱今天我咁，係派軍隊，集會示威就係放飛彈。

我屌你老尾，玩左咁多年都仲未撚醒，咁你地繼續唱歌和理非核彈留返2047先放

示威者應該學狗舉旗 停止衝擊 否則使用武力反制

岩呀，所以無謂太多道德綁架

盧偉聰: 只需要講我地用武力就是要對抗恐怖份子，根本天經地義。

岩

呢啲唔係叫道德綁架

係保護自己

推

綫親啫, 冇人打佢嘅

明唔明乜嘢叫講一定要咁講

講明係對市民 非死物

唔aggar
尤其最近睇得多英美日傳媒
真係覺得我哋violent打人係唔啱
依啲唔係你話佢知佢打你先你可打到佢半死佢哋就會認同

絕對唔aggar打到人半死

就係咁諗

好

希望啲人明啦

對內對外都要做文宣
Btw獅鳥改名未

係自衛反擊

明呀，一向都係自衞還擊

推 人不犯我 我不犯人

永遠不首先使用武力

咁個責任咪去曬對面度

除非敵人手拿具威脅性武器

咁樣敵人已經係首先使用武力啦

福建幫拎晒刀，我哋駛唔駛等佢斬一嘢先？

如果個別有落單警可以麻包袋，你係咪割？

明明乜嘢都講一定要咁講

唔贊成用火魔法,效果極低,代價極大,終身監禁呀大佬

依家就係要人地知道呢樣野
係好多餘但係一定要做
正如班仆街將721spin到黑社會保家衛國一樣
到依家仲有班on9死都信係林卓廷帶兵入去搞事所以先出嚟亂咁打人架

其實唔係咩道德規範係將個責任卸曬去對面呀

咁你有咩介紹，大眾化的

Cghvcnn

責任去哂對家度，傷勢就去哂自己人度，好化算。
分分鐘仲要比警畜拉傷人

唔明啲人做咩屌我

分咩化

係合理化緊件事呀

係囉我都想知，左膠拖後腿都唔係第一日知

你講野就唔係分化，人地講就分化

第一,割唔割唔係幾個人話事,係個風向,如果有人話虐殺左個警仔仲姦殺埋佢女朋友,再放火活活燒死個女仔一家人連同佢鄰居,割唔割???
當你係做一d太過份又天地不容既事,係人都割啦,痴痴
冇第二

冇人叫你用生命值硬接

尋日康樂姐夠話火魔法師一起手可以已經shoot to kill啦

Rambo: they drew first blood, not me

推上民間記者會

自衞

有人天生係左膠,冇問題,唱歌有時好有用,唔通要禁唱歌,失業率3%下全民勇武?

光復香港

你試下同班傷者講？同之前差啲比警畜射盲眼嘅女仔講，"你做咩用生命值硬接呀"

有好多野你predict唔到

淨係想講不首先使用武力不等於不使用武力

次序唔同畀人感覺已經差好遠

自衛

而家係責任同埋傷勢都係晒自己度,仲俾人和暴動甚至縱火

講緊點對付班廢老你spin去班狗度做乜鳩呀
淨係打狗就唔駛搞咁多文宣啦

所以咪唔好再係咁lor,繼續硬接唔抵啊

推到Twitter 反擊

兩批都係敵人，有咩問題。
即係一邊你會用生命值硬接，另一邊就唔會

呢句ok 可以直接文宣
可以為我地所有行動提供正當性

不首先使用武力就係我哋先係正義之師

嘩，呢個要推

狗係要避,同佢嘈都係罰非法集結,罰錢;
黑廢就要捕捉,佢擺明挑釁,要正當咁狠狠地捉

我諗有人理解錯咗不首先使用武力就係左膠式等人出手

正確，加上冇牽連無辜市民，商店仲照開，已經好夠

冇錯正當性係好撚重要

你個邏輯係建基於對方都係正義之師先會成立

其實意思都係一樣

責任在於敵人

有乜問題？

我們應該打不還手，就算還手也應該是對方先動手。如果前線現場是道德教育堂，這些觀念分析當然無懈可擊。然而，現時前線太過兇險，想像一個情況，後面是防暴警察追來，前面是福建幫拿刀等候，若然要跟從「對方先動手」的行動守則，是否要讓福建幫斬一刀才能反擊？前線環境太過複雜，有比保存手足性命更重要的行動原則嗎？

唔係

呢個情況反而係建基於對於手係邪惡

喺別無他選嘅情況下唯有反擊

對方亮刀個下已經係首先使用武力

你有道理

預防性反擊

如果遇到藍絲廢佬挑釁，又發生肢體碰撞。咁開唔開得拖。
又或者早幾日，揸刀嘅女士同揸鐵通嘅男士，我又應唔應該開佢拖。

係囉，我都係咁諗

建議你文宣方向為
毛主席: 哪裡有壓迫 哪裡就有反抗

問題係一邊會坐監另一邊唔會

你講緊生命值硬接喎

盲眼女義士比狗玩遠狙
拎嚟比較跟本冇意思

只要將呢句野刻劃落去民眾印象之中，就已經OK

你估真係攞黎做教條咩

即係近攻你就有信心全部避過再還擊。
係喎，唔記得連登仔個個ce 30分，jj 30cm, 仲識18般武藝。

點打狗已經冇人會割
依家係點將打廢老呢樣野合理化

撐政府，撐中共已經係合理啦

你地要明白，拳頭硬嘅一方永遠係最有道理

關於前線與警對峙,唔識講;
對福建幫,根本唔駛擔心,佢一定自己埋黎出手先,到時引到多人位制服就得

而家暫時都係 何君堯班賤種閪再出黎搞事就難講

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

你明我明同時都要其他人明先得架

有無文宣可以做英文版

盡量啦，首先要對方無持械先。

打不還手係初期對警察手段,因為初期警察武力唔算高,被捕付出成本低,通常非法集結罰錢了事,但隨勇武武力提升,差佬都提升到瘋狂級數,現階段只可以避

下句「示威者亦不會主動升級武力」

NO
做咩要SET教條比自己?

對家會拎火魔法師黎講

正解

唔係教條呀

係用呢刻畫喺大眾心中呀

都係因為對家主動 使用武力先

認真思考過用火魔法主動攻擊的cost-benefit，寫左個po
火魔法真係有用？

希望大家討論下，用合理分析打消我的疑慮

咁都得
到時大大聲過首先使用武力既係暴政囉
雖然唔知9up咁多做乜

防支共抹黑

如果又刀又鐵通咁危險,緊係電光石火間,衝埋去拗手壓頸椎啦,再問周圍有冇人有索帶,冇就繼續壓佢頸椎再拗佢手,不斷重複

點防?
濕鳩教宗根本防唔到抹黑
基督教一樣有10戎
但你日日話佢搞細路,
基督教就係搞細路既宗教

教條

無論你用咩硬接狗既攻勢,都係坐監

嚴正聲明

係,只係值唔值同埋後果要清楚,要自付;
對黑廢老,合理捕捉係贏人贏勢

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

先打人就唔合理,個官會識判,所以要佢出手,而家方便左,因為佢地通常都有武器

不嬲都係咁
支持

其實我相信好多人都知,但唔知點應對

tui

不嬲都係ga wo
畫公仔要畫埋出腸

唔用利器係comment講，有話係你咩爭出嚟柒

咁講嘅話我夠話721班仆街老黑打人我依家私了還手啦

唔首先用武力都on99，手足打撚完你咪幫手兜囉講咁撚多經，屌你老母

咁激動做咩 使唔使屌人老母呀

呢樣好重要~
希望所有示威者都要控制住自己的怒火

出師有名 完

唔用利器？
手足俾人斬斷手斷腳唔洗還？
成日話好嬲好嬲，跟住set一撚堆教條俾自己
屌你老屬閪呀

係，以武制暴，佢地要講道理得地會講，同樣人地郁手我地先郁手

你用遮咪一樣

不首先使用武力建基於對於手係邪惡

喺別無他選嘅情況下唯有反擊

並唔係教條

仲諗住用法治對付中共，你個腦係咪裝屎

我意思係將所做嘅所有野取得正當性

係要植入意念 唔係教條

咪講左囉，打中共嘅狗呀，美國出軍伊拉克，洗唔洗每個士兵每殺一個敵人都要自衞還擊加文宣解釋呀

打在我身；文宣在你身

每個？

我意思係今後所有情況都可以套用

美國打伊拉克都要用wmd嚟建立正當性

支持 等睇你自斷國際線

究竟係咪理解能力有問題

以為真係左膠式打不還手呀？

自衛還擊

咁你答我個問題，唔知你記唔記得，大概2-3個月前有個少年喺連儂牆硬食藍絲3拳。

你覺得今時今日再發生，你係個少年，你會點做？

你當啲外國記者唔係香港

Anyway 我不解釋啦 又話我五毛 我支持你咁做呀 LM等睇

因為藍絲意圖攻擊 首先使用武力 所以喺別無他選情況下 作出正當防衛還擊

？？？？？

知唔知咩叫正當防衞？

等人入唔到你暴徒呀

你係當人on9
近期遊行啲popo 影都唔見隻 等你掉夠衝夠再出黎打你 啲外媒影撚曬
你仲係到叫人做文宣否認 成條國際線咪係因為你呢啲7頭 失曬信囉

我唔撚明？示威者首先用武力有問題？

美軍會唔會話自己首先使用武力

如果我冇理解錯，即係你會等佢出手先。
第一，你唔可能確定對方有冇武器。
第二，你唔一定避到，避唔到，對方就可能連擊，亦有可能對方一出手就係對準致命部位。

連登仔唔係個個武林高手，加上示威者年齡層偏年輕，個個學生哥。

我唔係話你錯，你呢套百份百work in西方國家。

但係你對家係中共嘅狗，執法，司法部門都係佢地嘅人，唔狠心只會令自己人受害機會提高

理性武力

一件事還一件事,爛賭老豆借貴利,要個女做雞還都唔合理;係嬲既,但恐襲式主動用利器求期隊狗又啱?結果係佢死一個,大做文宣,話你恐襲,外國勢力即刻縮沙,d狗更加瘋狂,咁只會令更加多手足斷手斷腳斷埋j都係合理還擊

唔係

佢意圖攻擊都係出左手

次序一定要啱

總之無論任何原因示威者都係因為對方攻擊先至反擊

美軍
如果示威者係美軍 洗撚搞咁撚多嘢
用多小小腦 咪搞撚冧個運動ok?

不主攻，可反擊
不打死，可打斷
不阻撓，拉左膠

其實你唔撚洗講就得
做多餘嘢

多餘？

永遠不首先使用武力即係側面話用得武力都係因為對家攻擊先

成件事同你主動去攻擊爭幾遠呀

大家繼續努力！！

係要個印象

即係之後發生咩事人哋都會覺得對方家唔啱先

咁班親共L就失去正當性

即係點，你覺得你有解釋到我講嘅野？

咪講出師原因囉，成場運動就係得一個原因，打擊共產黨，港人自治

？？

而家係要畀人有呢個概念呀
唔係真係叫你等人出手

一有咩事都係因為對加攻擊在先 咁對面就完全失去正當性

冇得搬愛國愛港出嚟合理化

都要包裝得好少少 郁手都要講到自己被迫

即係點，有個概念，但又唔係跟個概念做。

你咪簡單啲講想文宣將打藍絲合理化洗尻外國腦囉，屌。

即使首先使用武力又如何呢！
港共由97後就一直恰9香港人，應該宣傳係港共政權用制度暴力侵犯香港，香港人所以展開一場波瀾壯闊既運動。

咁你下次講清楚嘛，你話將件事包裝成係被迫比外國人睇，咪唔洗比咁多人屌囉

自衛還擊係事實

要同人講多D人地先會有概念

例如藍絲恐嚇話要打你佢就係首先使用武力 有咩問題呢？

係要將個事實包裝 唔係作嘢

咁你咪做唔到受害者個角色囉

或者咁講 係要將個事實用唔同方法演繹

同一件事用唔同方法演繹可以差好遠

呢個唔錯

其實我覺得不要致命先最重要（暫時）
因為就算對方郁手先，如果搞出人命，一樣難搞

邊個先，其實點影都無用，涉事雙方其實一定（99%）唔會認郁手先

郁手都要佔咗個道德高地先得㗎

你睇美國平時點做

推
自衛，不是私了

但你擺明講大話 又係另一件事

我講乜嘢大話？根本係事實

謠言可以直接摧毀運動

香港唔用法治用刀劍啊? 劈死3萬差佬好冇?on撚9

推 支持

你都痴9線,真係當打仗,你試下組隊民兵出黎先講啦,當你組到10000人,中共都可以一日就打殘你,而且美國都唔會幫拖

香港人由97後一直都係受害者，呢一點係無容置疑

以武制暴 只會係有暴力既情況下先會有武力既出現

講事實咋喎

Gchi

其實我都唔明冇人掉黎做乜衝黎做乜??

對狗先用武力,襲警+容易控暴動罪連後面走得慢捉到既人都順便中埋

對黑廢老先打,控傷人,公眾地方行為不儉

除非你好想就義,或者你肯定自己走甩

冇狗出嚟搞手足點會掟…

原來真係有人唔當係打仗，咁請問你當係咩？大合唱嘉年華？

是自衛不是私了
不是文宣，是對自己嘅承諾

呢條底線共產黨同克競收唔住，你呢？

係 好多外國人都唔知事實全部 以為我哋打人先 佢哋唔識分 藍衫 白衫 全部以為係我哋嘅人 佢哋係弱智嘅 唔明我哋點解要私鳥 唔明點解報警無用 我哋要整啲文宣係 警黑合作 721 要用英文推
全球弱智鬼佬屌緊我哋私鳥
屌返醒班鬼佬 唔該
問佢哋係咪自己老婆同個女俾人強姦緊都會行埋去同個強姦犯講 唔好屌啦

再 推

不嬲都係

pish

同埋呢，乜你真係覺得中共會出兵？咁我地咪要好撚驚，點解佢地仲未出兵嘅，講左２個半月出解放軍，到而家連車頭燈都睇唔到，定你係五毛？

認同

同埋達到自衛目的後必須停止

唔好重演告士打道圍毆事件

即係咁,你同個街坊傾計都冇諗過會嗌交,都冇諗過佢會打你or有武器掛,唔通咁就打左佢先???

係避唔到架,係兇險架,因為你既對手係咩權力武力都有既政府,天生唔公平,而且永遠都唔會公平,對抗方法得2個
1. 絕對弱者,搵外國勢力幫手
2.武裝起義,要兵要槍
如果你狠心殺狗報仇,只會令對手更狠心殺人

By reason or force!

即係點，你又話民兵唔ｗｏｒｋ會比中共反殺，又話美軍唔會出擊。同你而家講嘅兩點都完全相反喎。你究竟係咪五毛，我都係第一次見人講野咁前言不對後語。

埋得黎挑釁就打得啦，仲等過年呀？
和平理性討論就梗係唔會開拖啦，如果對家拆連儂牆，拆太子站獻花，你仲望呀？

法治有用就唔洗咁多示威者啦柒頭，五毛就死番中國啦屌

你咁講其實唔駛出黎遊行示威,直接出黎主動隊冧林鄭及其親屬就得啦,攪咁多野做咩啫

而家係成個政府呀柒頭，仲有好撚多愚民未開發呀，即係你呢類咁呀

一直都係制度內抗爭or制度外抗爭,

你選擇制度外咁咪出兵主動打人殺人攞,mainpoint係你要夠人打,因為你主動,外國勢力即閃;
制度內就要跟返現有法制抗爭,争取外國幫拖,就係咁

從cost-benefit來計，百害而無一利
主動使用汽油彈，唯一的利可能就係心理上自high，但其實傷唔到狗狗一份一寸，畫面上重會影響輿論，畢竟人對火有天然恐懼

唔清楚前綫是否認真考慮過呢個問題

係呀, 外國嗰班就係你口中嘅愚民呀
你開得國際戰線搵佢地幫手你就要講清楚點解要開拖

佢地唔係愚民，係外國人唔知香港情況，正如你幾年前都唔知點解烏克蘭會革命，係因為你了解佢地政治，唔識佢地嘅語言，而唔係好似你呢班愚民，仲諗撚住開嘉年華就羸到中共。

佢地唔係愚民，係外國人唔知香港情況，正如你幾年前都唔知點解烏克蘭會革命，係因為你唔了解佢地政治，唔識佢地嘅語言，而唔係好似你呢班愚民，仲諗撚住開嘉年華就羸到中共。

留名

就係佢地屌柒我地唔知做緊乜呀你明唔明呀

咁咪文宣囉，我咪支持左文宣囉，你做乜尻

佢緊係唔需要真係出兵,香港可以突然有20萬警力,你估佢咁大方唔要錢又唔要貨咩....2個月前都滲晒解放軍啦.....定係你真係發緊夢?

我意思係你點用硬同佢打,佢都贏硬你,食硬你,你隊冧佢一件,佢隊冧你100件; 點解要玩唔玩得聰明d,係都要做笨7呢?

612 721 811 831cctv 新屋嶺

總之大家知點做就ok

好！
講得好！

如果組民兵主動殺人,大陸滲大量解放軍入警隊冇no.殺人你吹佢唔賬喎,而且你殺人先,係恐怖主義襲擊,美國點敢幫你啊?
只有你係弱勢,美國先有口實為自己利益幫拖;
有矛盾咩?

用101話持有攻擊性武器制服

推。

要同藍絲講你地尊重佢自由
但呼籲佢地係示威活動期間 唔好有激烈 易引人誤會行為 保持距離 減少推撞 以免發生誤會 有人受傷

其實任何人無你consent掂到你已經係普通襲擊

而家有冇民兵殺人呀？
咪講左警畜殺左人囉，今朝聽證會講撚左啦，係咪恐怖主義呀？武警都一早滲撚左冇ＮＯ。做齊哂啦，咁有冇美軍幫呀？

新彊弱勢左幾撚耐呀？０４年開始有集中營，今年先至有新彊人權案。有冇出兵呀？冇。
劉曉波又弱勢左幾撚耐呀？０８年開始比人關押，連和平獎都拎撚埋。有冇出兵呀？冇。
幫？最多咪出個人權案比尻你，再多？冇喎。

打錯，集中營係１４年

邊個唔明呢柒頭,你殺幾個差佬又淨撚化到個政府既,即係叫你咁撚中意主動殺人,咪去殺晒成個中共攞,isis都係咁,變第二個中共啫;
仲有,好多人都唔係愚民,係唔同意你既方法主動殺人,唔好迫人要同係同一思想啊柒頭

你戇尻就出少句啦，由頭到尾都係你自己話殺人，我屌你老母，自己講完就屈落我度。

美軍幾時唔係以殺止殺呀，你不如用愛去感化塔利班啦柒頭。

警察都係講緊同一句

你唔撚係迫緊我認同你嘅思想？我一撚開始都唔撚係同尻你條柒頭講野，你自己插嘴入黎啊吱啊咗。又話殺人又話中共出軍，屌你老母，十足五毛言論。

啱嘅 612香港警察已經用致命武力，721已經無差別攻擊市民
我地而家先還拖真係好禮讓

講左係唔公平架啦,有冇差佬殺人證據?即使有,佢都會話係個別人仕,咁又點?你就殺差佬,佢地就好驚差唔打人殺人??成個中共政權係恐怖主義,咁又可以用殺人方式令佢妥協?再殺多d就可以令愚民覺醒??

新疆係係90年代已經有恐怖襲擊漢人,甚至中共有放鬼製造大大小小既恐襲,兇狠如東突厥又放火又落毒又爆炸,夠勇武啦?中共滅左?咪換黎一個集中營而且美國幫唔到啊,恐怖襲擊

唔係中共唔駛而家係咁扣帽子話恐怖主義苗頭啦,就係引你殺人

好文

唔可以插嘴既?
係你屌9人先lor....
唔駛咁激動屌晒人咁既,邊個有屌人老母呢????我有冇啊????

無錯 我地唔會做藍屍啲on9野
藍屍打咀炮就由得佢
但俾人襲擊就要自衞
記得拍低藍絲襲擊人既片保護自己

其實要英文文宣 但無

手足用唔用利器都要管？
咁不如 唔人鏈 唔唱歌 唔口號 唔罷工
訓醒就有民主了

we can do it

that's too many

你插嘴即係我冇迫你認同我啦。
你屈尻我，我唔屌得你？

P牌冇力推

但真係要做, 家母成日話示威者暴力乜乜乜
但睇唔到每次都係還手, 從不主動出手

我英文差 做出來都實錯G
同埋要講明 只係對藍屍係咁
因為勇武衝擊警犬係主動

得啦 核彈都唔撚割係笑話嚟架嘛
只係未到你班垃圾既底線咪咁講囉

對

「唔打頭頸」技術上有困難
大部份武術都係打頭為主
唔俾打頭不如唔好打

策略上, set咁多rule做乜?
我哋越少rule越著數
講咗收唔返
只set必要嘅就夠
就係樓主嗰一條

I just explained to foreign friends why "私鳥" -- how the young in black-shirts were attacked, and they used to not fight back assuming the policemen would arrest the attacker, but when popo arrived, they arrested the victims.

乜撚...每日計算架？

我正想講

利器一定要識用

之前咪有個勇武和理非終極大和解果個post既？
其實果度d條文有冇人keep住update架？
有既話可以加落去？

真

PUSH

應該叫被動性主動防衞

唔係淨係頭頸，對方跌低左時跌同踩都係好危險
Priority一定係手腳，尤其手腳腕，一般人無訓練極易傷，一傷就無威脅性

唔主動同意 但還拖就絕對要狠
越來越多廢老以為冇成本所以郁手
當然佢哋係真心以為自己好勁

係預防性反擊

現階段

e.g. 麻包袋

簡稱打防反

g持,見到咁多人同意,我就覺得今次運動少一個危機

也不會少過 20人同時出手？

need to push!

邊個再咁衝動

廢老撩下屌下就要扑9佢真係要割𥱊
咁做係破壞緊真正私了手足嘅名聲